[有片]有冇人隻貓鍾意玩跳樓?

跳完唔死再loop過, 好似好過癮咁

btw究竟貓可以幾高跳落黎唔死?

youtube d片好誇張

無網？

有冇人隻貓有呢啲興趣？

會內傷

推

貓都識rooftopping

我屋企隻貓係前主人度10樓跳落樓先斷幾條骨
但又聽過2樓跳落街死左
依d都係睇彩數既姐
做主人既保障到佢跳唔到樓就問心無愧

隻貓蠢跳樓又關主人事呀？

你冇撚咁柒啦大愛撚

你老母生到你咁弱智緊係關你老母事啦
on9仔

隻貓可能係youtuber, 玩開x game, 要賺錢養家

成日話自貓奴, 又叫佢地做主人個D真係枉為人

我覺得你簡直冇尊嚴過屋企隻狗

廢柴做死一世垃圾啦

佢跳咗次覺得冇事所以係咁跳
貓本性好奇 要點先佢唔跳
聽人講要佢細細過舉佢出窗外 等佢feel下 佢就唔會埋窗 知道危險 不過我唔多信 裝窗花啦屌 又要人幫隻貓執屍

以前隻貓日日走出冷氣機槽曬太陽都無事

其實有必要咁偏激咩?

連登同現實一樣，總有痴線佬在左近

自嘲都唔得，係咪d廢柴要成日口up up催眠自己好勁掩飾下自卑感

份雀仔咋